[扮工動物園] 眼瞓到頭痛之星期四

好眼瞓~~~

點解越早瞓越眼瞓....噚晚已經十一點左右瞓咗~~~

Joson

：繼續hea

人呢？
皮姐呢？

zzzz

你而家補緊之前唔夠瞓

落一落雨又曬返，蒸爐

公司行去地鐡站已經濕鳩哂
陣間落車又要行
好憎夏天呀

追乜

又多蚊蟲

係喎 屋企已經有甲由

已經返得屋企
好早

收

我早知唔叫下午茶啦

都要搭車返公司先啊

搭

完